[香港反擊戰] 破支那牆 以軟實力攻入支國 榮光行動 正式啟動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

之前開過類似既post
[榮光革命] 連鄰囯都知支我地 今鋪真係冇得輸

留言 source

推呀～

求VPN教學

唔會話無用
但係你反攻入去，個生態完全唔同
你係Youtube見到翻牆留言嘅，係理智嘅少數
牆內嘅小粉紅同歲靜婊係唔會接收任何正確資訊
而且仲未講任何你嘅留言都會被刪除
所以只會一面倒捱打

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

認得你 多謝你再支持

起義！

對準政權 遍地開花

唔好話冇用，應該話未夠 要再做好d

唔攻又點會知道無用
至少，文宣的確令唔少藍絲/鄰國人覺醒
少數人就將佢變多數人
一傳十，十傳百，一定會得。
香港人唔會因為比人del留言而放棄
你del我一個
我post返你十個!!!!!

付費vpn係咪比較安全？

黎明來到
要光復
這香港

同行兒女
為正義
時代革命

介紹吓邊啲網站，仲有咩要注意？

無錯，免費既大部分都係支國集體開既
漏左講
見到既，正皮推上去

推 有無多少流程同教學🙏

Pish

我唔太熟支那，
最好從你地最熟悉既社媒入手
任何地方都可以係戰場 !
微博，wechat，支那遊戲論壇，支那遊戲
支那有關既都得。
個人推薦，男性/年輕人興趣既論壇會比較容易入手。

連登打vpn搵有好多
大個仔啦自己搵啦

唔洗加密吧依d野

唔知 咁大個人自己諗啦

求開acc 方法
再個個都upload相同片

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你講緊咩

所有野都要變成圖片，文字係一秒死。
又可以將啲圖左/右轉90度，無咁快比AI搵到

光復香港！

食個野先，中午再推過

時代革命 !

睇下岩唔岩用
P牌灰灰地唔再推

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

好深奧，如果簡單易明，或者有比喻會比較好。btw 好有心幫你推推

但一入去直接話大陸係納粹班小粉紅一定發顛

入去文宣主要講真相
先唔好咁激做到人身攻擊或者攻擊國家形象

刪post好快
刪多幾次ac都冇埋

播下種子，之後中共嘅高壓手段會幫我地connect

剛一個post十個
block一個開百個

冇決心，點對得住前線既義士，死去既同胞

冇錯，就算幾難都好，唔可以唔做
播下種子，自然就會發芽。
唔播就冇可能發芽

論經濟先夠打

坦白講香港經濟唔係香港到
攬炒就得 經濟戰唔會ok

你播唔到種子
地上面全部石頭

Be humble la
我好憎潑人冷水，但好老實講你知
大陸放天文數字係網管到，根本就滴水不漏
封你IP仲快，單純一股熱血根本無用

要做嘢，你向留言點讚嗰班人囉方法聯絡
俾資料佢哋幫你圍內傳
好過你個種連儂牆「撕一貼十」

真，就算14億人得1%覺醒都有百四萬人
星星之火可以燎原

可以一試 中共最驚既事黎

願榮光歸香港

反攻大陸

我支持 推

X你啦，潑冷水，咁勁你搞呀

呢個真, 入到去好似玩left4dead咁

輸出革命

gogogo

無限返生機會，你會唔會輸?
我都係咁爆機啦

人民幣變廢紙係我目標

大陸個班人真係恐怖過香港藍絲架
你只係睇到YouTube下面既評論就諗住反攻，其實大陸大部人都係支持支共的

你仲記唔記得聲援武漢俾人話返你轉頭？
Twitter reddit 好撚多翻牆五毛，佢地講野有幾難聽你知唔知道？
何況牆裏面既小粉紅

做唔知有無用 唔做肯定無用

就算機會率只有 1/1,400,000,000

要做唔係直接上去做
回覆講咗做嘅方式
做事唔係為做而做 而係為咗做咗之後有效果

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推呀！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大

將革命輸出呀！

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

咩都要試

大陸d 野唔洗實名認證咩

上微博宣傳

推，挑動後欄真係好緊要！

首算向大陸人講經濟,大陸人最緊張錢,話中國開始衰退,之後先開始文宣中共黑暗面

用長輩圖生成器

做唔知得唔得
唔做就一定死

如果真係咁叻就搞好咗跌吉同baby condom先啦，得淡笑。

講得好
幫你推

已我個人鍵盤戰士經驗
強國人網上反共嘅大概有5-10% 偏差-2%

戰場主要都係天涯貼吧微博知乎
知乎圖戰空間有限(得答主答案可以放圖)
但文字戰有空間 (特別要搶做頭幾個發言)
天涯貼吧俾admin 刪貼情況好嚴重
而且班人低質到連強國人都頂唔順
微博唔知

oh btw 依家基本上所有強國論壇都要連強國手機號碼先可以開ac

大家要進入去打呢場仗 都要諗d計仔

TUI

記得用簡體文宣

樓豬思路正確

可唔可以出多個完整版流程，eg去咩地方反攻，點樣隱藏自己身份，form一個tg group去提供source

呢個極支持，
星星之火，可以推翻暴政

即係可以放片上去，咁係中國內就可以直連睇到文 / 相 / 片
而且抗封禁能力高

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

推推推

支持